基因編輯兩極化人類 未知隱憂陸續有來〈蕭若元：理論蕭析〉

多謝燒山, 人類有救

未來世界變到GUNDAM SEED咁